{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월코스트34펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約人数から人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、基準人数を超えないように注意してください。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 また、ペットと一緒にお申し込みいただいた場合でも、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 また、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約人数から人数が追加される場合も、ペンションにご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "あらかじめペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、基準人数を超えないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にお申し込みいただいた場合でも、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合も、ペンションにご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 568
    }
}